世界盃最佳入球

大家覺得係邊球？ 投左未？

個人靠得 拿祖 哥利斯馬 迪馬 個幾球都好靚

覺得*

柏華特對阿根廷

Cheryshev入克羅地亞

係喎 屌唔記左 ， 同拿祖個球好似 咁Pavard應該贏啦

柏華特果球應該無得輸

投左美斯

空氣浮力 飄入網

Kolarov

屌 個list竟然冇

Nacho 中晒兩條柱

投咗chadli
反擊真係好靚

投咗摩笛

Pavard 個下天外飛仙咁

哥斯達個球都痴撚線

Pavard無得輸啦
Btw如果季軍戰比利時下半場果下反擊入到就仲靚

我覺得值得比哥利斯馬 其實古今得佢 一個Trivela可以射得咁靚 屢屢有入球 用呢招 又實又華 其實難度真係極高
咁耐以黎得佢做到 ， 仲要咁靚 佢都最後一屆架啦 嘉許下都要

Cheryshev 開幕戰?

比利時

牙朗

認同
trivela難度真係好高

我都投咗鳩馬尼拉

我都投咗鳩馬

Artem Dzyuba goal (Russia-Egypt)
Luka Modric Goal (Argentina-Croatia)
Ricardo Quaresma Goal (IR Iran-Portugal)

暫時考慮呢3球...

認真柏華特呢類窩利抽射屆屆都有得睇
Trivela就真係得哥利斯馬先會咁射，仲要成個攻勢都好靚

C朗對西班牙果球罰球 利申非佢fans 純粹覺得佢呢球好癡線

一定投腳面王

冇Kolarov

Di Maria

投左贊奴沙

Kroos嗰球咪仲靚

最深刻呢球

Pavard果球西到咁無得唔金球啦

緊係哥利斯馬護國入球

感動既係 哥利斯馬臨尾都係世界盃入左球
對烏圭無正選

投柏華

Kane 12碼

摩迪vs阿根廷

btw 又是牙朗 同美欺fans 9刷

投左法國2號果個窩利
另外想投克羅地亞截龍門果球 可以惜無份

連加特!!!!!!!!!!!!!

美欺，純球技，一控一剔一射，完

捷利舒夫對克羅地亞個球
哥利斯馬
最後揀左哥利斯馬

無烏拉圭對葡萄牙,
卡雲尼比蘇,再俾返卡雲尼果球

實用在唔洗點拉弓
防不勝防

Cristiano Ronaldo 3rd goal 霸氣

講到古今得佢一個做到就太誇張，事實唔少球星都可以做得，只不過比起腳內檔，腳外背明顯唔夠穩定，甚至好多時都無必要，睇精華固然見佢成日用腳外背射入好多靚波，但實際上炒既仲多，如果唔係，佢既職業生涯點會咁差

無乾貴士果球

唔洗拉弓 真係癲 呢招簡直係球壇葵花寶典定九陰真經
難度極高 但練左連力都唔洗點比 一野chok高佢
愛黎傳波難 高波仲難 射波勁難 要入埋仲 捨佢其誰

有無片睇下 Trivela 唔係腳趾尾拉西喎， 印象中 迪馬 Lamela 都有一兩球咯
但用得咁好 幾乎中龍就9 成入得佢 其他角度都無咁刁鑽
亦唔會好似佢咁 右禁區下角 係食糊位已經

唔好吹得就吹 佢用到呢招既時候 無論助攻定射門 準繩度都好高 Career 唔順 係佢紀律 唔服從教頭問題
個人能力不嬲不容置疑 炒既多 真係up得就up,
我睇live ge 次次睇到嘩嘩聲 係比錫達斯 第一季拍馬里奧高美斯係助攻王 係波圖更加唔洗講

ho wayne話係乾貴士果球
條友覺得係就話大家應該無爭議
弱智

Kane 球後踭入波最靚..
唯一一球生波入, 而我相信呢球試多一百次都無人能夠複製到, 包括佢自己..

真心點會唔係投美斯.... 控 推 射
成件事一氣呵成，識踢波就知依球難度有幾好，睇落好似冇咩特別，但當中需要既技術、平衡力、變速，我敢講除佐美斯，基本上都唔會有人做到

有幾高

唔記得換ac?

有好多都好普通 平時出現率好高

有得揀真係想揀claim果球

呢球真係痴撚線, 兩個撚晒人地成隊後半場咁滯..

咁雲佩斯個球仲靚
最後年度入球獎都攞唔到

咁左腳大脾痴個高波落來 逆足射返遠柱一氣呵成
真係無返咁上下技術都做唔到

不過呢啲投票通常都係比啲轟天遠射贏架啦
即係Pavard嗰啲

Pavard金球重溫 確實個波又有力 走條線又靚

無哥斯達對提子第一球

美斯對尼日利亞個球

咪笑死人，佢踢波圖、比錫達斯依D次級聯賽咪做到山寨球王囉，一踢大球會完全無料到，自己數下踢巴塞、國米、車仔加埋有幾多入球同助攻
真係有料到，場上做到野，你估班領隊盲既咩，國米仲要係同鄉摩連奴搵佢加盟，點知又無表現又臭串，之後都頂佢唔順

一睇就知你冇踢開波 ， 以前冇踢開波嗰陣睇美斯踢波都以為過人好易淨係推左推右同埋變速一落到埸自己踢就兩回事

全世界真係得美斯同細哨會令我覺得原來波可以咁踢

真係講個人技術我覺得做到咁痴線真係得細哨同美斯

美斯一

點會唔投lin

其實佢只不過係糾正自己打錯字
佢本身打左踢開波就知難度有幾好
而引用係佢想打返做有幾高

雖然德國好廢
但Kroos嗰球好勁

投左迪馬

魔迪撚柒奧達文迪
比列錫決賽扳平波
c朗扳平西班牙罰球 呢球唔係話最靚,但戈球既重要性同射前戈種入撚硬你既氣勢

同98柏金絕殺幾似

你當roberto carlos死架?

投左丁力

有病睇醫生

居然無呢球，痴撚線

柏華特個球啦 簡直自動導航咁入網

塞內加爾8號一個半圈轉身控傳比隊友入波 型到痴線

腳趾尾拉西

其實美斯果球最勁係果腳係佢私家q
有幾多逆足都咁靚

屌你都話撚左 紀律係有問題 車仔國米巴塞 上陣過幾多場呀？ 反哂面 踢西咩 挑鳩骨頭

決賽克羅地亞入嘅第二球

pavard 廿多碼凌空窩利西入遠柱死角

難度比較高在於個波唔係 in control

上面話美c cron 哥利c馬係靚
但個波始終係控制於自己之內⋯

罰球chok遠柱大把啦

仲有路斯基都係專家

呢個角度又未至於大把掛。。。

cron tripper 基士文

車仔巴塞個陣就唔知,但國米個陣就真係廢

認同 投左比佢 以前成日睇佢D 入波video
估唔到成34歲都仲咁勁

摩連奴識西用呢類球員咩
回防拉西解圍？

你都識講個波係不受控啦
即係有幸運成分囉

kroos

過完就唔記得留名睇

唔該晒巴打

Kane

多唔多見同靚唔靚其實無直接關係